[黑警死全家] 利物浦 vs 錫菲聯 4

環保topic

有無D再搶口D牙

tom Davies

阿妓強陣

百搭同深夜閪波一撚樣

Holgate廢撚到癲

獌又無普巴用廢連玩乜鳩

踢完錫菲 下個topic喺南野處子戰

私家雞場場都痛失2分

Tom davis邊撚個話佢喺金童，我落場踢都都未必甩咁多次波啦屌
李柒利臣直頭傻閪嚟，唔識傳波一味剩喺識扭，又唔喺腳法好喎
個holgate推明奴就叻，識撚防守？
Pickford個死矮仔都唔知何德何能可以做英格蘭正選門將，睇吓佢幾時派膠
Kean嚟咗英超踢咗15場一球都未入過你就知佢有幾廢啦
換走咗嘅施格臣全場隱形，本來以為佢冇出場
跟住前面仲有個禾托柒，笑而不語

無謂整傷啦，一月要賣

金絲又比人逼和

Tom Davies 岩岩去到右邊k角位互傳 屌

咁快燈定先 黎緊FA CUP 一哥要456了

執波仔幫埋手拖時間
使唔使驚成咁呀

我都覺得奇怪，個kean之前吹到新金童但竟然咁平放，原來水貨嚟

無打算出正陣WO 應該

普巴係咪走硬，復出左半場又冇左影

Ole: “Pogba? He’s injured, he’s feeling some discomfort in his ankle. He’ll be out for a few weeks, definitely.

後防四件炸彈

話哂都打比 難講
一哥仲要得返依個杯爭下

其實

全部後防都係炸彈

友情價10M賣克羅地亞第一中堅比佢地

唔得 梅斯達菲都值4000萬鎊 洛夫雲要買8000萬

唔係講笑，懦夫都好過曬阿妓成班飯桶

8000萬買隻小醜...

如果高美斯過去 應該一個CARRY曬全隊 踢到VVD咁

緊係啦 老虎大約好似車個魯迪加 獌隻麥圭咁

好過哂阿班後衛啦

阿積士居然想要Vertonghen

魯迪加我記得好快
定我記錯人

好似係ajax青訓

好奇去左睇下啲鬼佬獌點屌廢連

都幾快嘅 車仔唯一勁嘅中堅

Tottenham will have to spend £45m for Aarons

Norwich full-back Max Aarons is attracting the interest of Tottenham, and The Athletic has revealed his rumoured price tag.

唔通無人爭?

45m

簡些路都60m
li件超級妖人應該唔會差得去邊啦
現代足球左右閘仲要超勁

CLS
阿勁左咁多

pepe Goal

場場奧燒正選
睇死班支那迷死死地氣自己搵link 睇

Pepe半季終於入

麥佳亞

80M覺醒了

Pepe咁撚勁

空哂

Pepe撚狗

pepe勁左咁撚多

拎個波落黎好痴腳

Feel到鏝會全勝到季尾奪冠了

愛美麗雪Pepe真係高手黎

其實對車上半都勁到仆街
係下半場一冇力迫搶就玩完，後防太廢

俾利子話完好彩無買燈一燈

係leno柒左個球之後就利式崩潰

但其實都唔迫已經俾車狂攻，遲早都失
不過獌只識打上半版啲隊阿下半版

奧燒個節奏跟唔到

佢對利嗰場好撚勁

撚伯on9出343姐 出番舒服轉打433 禁住阿黎屌

但套343都屌打熱狗
轉返433係好左，但同時阿都係迫左頭30分鐘就冇再迫

係 佢啱打弱隊 破密集
快節奏比賽唔啱佢

般茅頹到
最近十場全輸咁滯

拿卡同水貨一撚樣既喂

獌個80M到底DO緊咩

身位輸啦卡

㩒住屌

阿記啲進攻又真係幾似鏝城

對面英超葉瘤

當爺老咗咁多

條防線都好似

CLS 食左春藥?

Pepe上身

中堅衝埋上去

ozil幾勁 愛蛇真係on99 玩政治

笑撚死

獌

馬古尼好廢

80m契弟小醜

車阿曼鬥獸棋

下一季阿記應該幾勁 買到閘的話

超級回力鏢

妓啲波變到咁爽既

成條後防換

奧巴美羊唔走再講

2:0獌
阿狗=弱隊

獌狗個中場比阿妓打爆

唔使買
其實兩閘都好勁
左閘無出T字頭個隻姐

有連加特+fred 將就下

馬迪只可以用犯規去停阿妓

阿記班波個體能都仲係未慣 淨係逼到上半場

隻屁屁真係好廢

Fred比波唔錯喎

系

好彩蘇爸贏到曼城吊命繼續比希望班球迷 最緊要挨到今季冇歐聯踢 加油呀

*下季

阿迪達教 奧燒即返生

得翻10分lead
潛去邊到好

熱狗買左隻謝謝儂都未養得掂
又想買多隻幻幻閘
點養呀

會唔會
買翻黎->唔識教,以為水貨->買多件新->LOOP

一訓醒呆左

不過aarons真心勁
有膽色波底唔錯又快
好岩我地

作客贏車

每個領隊都有鍾意同唔鍾意嘅球員嘅
教得掂就冇人嘈
問題係佢教唔掂

支持奧燒

馬撚妓全面進場

曼城劇本來啦

連勝到季尾

先失幾場分 等利記鬆懈 一出手就全勝

曼

說好的獌狗復蘇

你唔好再講啦
琴晚臨訓見到你話jesus廢
今朝一睇比數就出事

如懷念也是有它限期
明日我便記不起

熱狼車獌全失分

貼沙士新聞好過就爆

今晚好淆

應該係已爆

大禮

俄佬根本有心整鳩支那
搞到有豬瘟，再食花生睇點比美帝屌屎忽都仲要買人地農產品
真係支爆我諗俄佬應該極快出兵搶地

世界衛生組織警告，該病死亡率在未來有可能達到15%。不同年齡段中，24歲和以下人群死亡率為1%，25到44歲死亡率為6%，45到64歲死亡率15%，65歲以上的死亡率則為100%。

鼠疫仲勁
大陸都爆緊

分group計均再除開姐-.-
44歲會同廿幾歲果啲一齊除勻
45同64歲一齊除—_—

啱啱好唔使死

新年新願望
黑警冚家亡

Ching 64歲

日日都係依個願望

Ching點睇出嚟

65歲100%死亡
你岩岩好唔駛死

Ching數學小神童

今晚又係假利時間

宜家好去訓先
今晚起身睇

今晚有波睇都唔知

又四點鐘波 點睇

原來林伯特已經變咗撚狗

嗰條odoi廢成咁都可以踢英超，真係契仔嚟

普巴係學古咁玩背傷大法

唔得架 Gomez要隊友勁carry佢先識踢

要去蝗了 普巴夏世三文尼 又要三連了

場場之後 都唔同名

我地果年都對唐寧0G0A，
係咪都係屌哂佢老母,叫佢快啲lan咁

撚有錢買到文尼 普巴咩

淨係文尼利都開2億 普巴又億半

佢有冇3億半先

英倫三寶個名唔係白叫
當年三件都要lan
好彩軒無走

看怕好多人轉食野味

結果沙士又來過

蝗馬直接搵閪班牙政府拎錢 蝗蟲閪班牙問加泰同歐盟 幾多億都有

條仆街失弱隊分，對強隊佢又贏到果到好野

垃圾利 垃圾利 柒到彈起

鬥唔想第四又玩多季
隨時得62-63分都夠第四

車獌熱三隊表現極唔穩定，三隊波都有球員士氣問題

摩佬出奇地唔係好掂
好似話佢黎左之後至衣家同期失最多波就係佢

呢隻唔係吹到好撚勁咩

班狗誓師大會，根本係恐怖分子
支共多得佢地唔少

利子又或者公海 成日都話利中場廢
但睇完獌 冇個肯跑肯逼 完全唔知做乜9
我真係寧願要條冇咩創造力但肯跑上跑落既中場
起碼減少到啲失波機會

大家有無買蘋果

其實摩狗條友都已經做到足，正選已經出哂最勁既人

摩狗唔打大巴咁咪即係得返前面打天才波自由發揮

新一年悔改了
軒神世界第一
世人應當迷軒

早晨 軒神統一英超未?

訓醒未？搵隊中遊黎比
想同獌爭前四？

熱刺近排打好多前場逼搶咁
唔知幾時會放乾佢地
但抖夠夠打利

kane琴晚傷左啦
alli爆發左幾場好似又靜返
係怕隻泡狗抖左幾場抖夠一出黎就對我地

純粹為我地條中場平反下

傾好似拉傷hamstring
又要抖兩三個禮拜,對唔對到利呢

未開季個陣
明明話冇得買人 護到級就ok
E家前四加歐聯16強都要屌？！

未block既快手

到今時今日仲反我地條中場ge算數啦
其實好多時係戰術要求佢地唔好太前要幫兩閘補位姐
而且就算法軒老全部偏向保守都唔會全年0g0a啦同條廢lin比真係冇意思

唔同人比
自己都要求進步既

主要係冇左ake

我相信如果高普有迪布尼 唔會叫佢幫兩閘補位囉

高普唔知係咪俾25古傷得太深
無古寧願唔要攻中

我屌你老母個臭閪
今朝搭巴士返工 架巴士勁撚重臭膠味
到而家都仲好想嘔 好撚唔舒服

咁有kdb成隊踢法就自然唔會係靠兩閘長期上到翼咁前出波咁又唔洗中場咁勤力補位ge

不過有法賓奴,
軒又成日去右邊幫手拉邊比空位阿樂走
其實老母可以多D插入禁區既

真既
但係問題係無
而且就需要番一兩個穩健既閘

Kdb導彈式傳中 + 重炮勁ban
算唔算完美攻中

同意，所以我成日睇唔明老母踢乜鳩
唔係廢，但真心睇唔明

軒式手術刀+軒式重炮

同佢踢國家隊好大分別

國家隊好似長期有波入

唔係反軒
軒刃出果時係靚直線/長傳
但都做唔到KDB果啲急勁轉彎
重炮講下笑就算啦
軒式重炮係禮炮黎 送禮物俾球迷

4:0反杯果場 = 國家隊老母

軒式重炮

唔係喎，老母都成日補閘位
要屌只係屌佢係進攻黑洞

腳趾尾拉東

有獌fd係荷蘭迷好鍾意老母成日話利唔識用

老母成日會lag機
有時又會護波護到成個美斯咁

留意到神軒係利記this decade top scorer頭十

今晚有d擔心
當年今日就係對鏝

但係話說我見過有球迷話利係有宜家球壇上幾個最好工兵中場

我軒又贏

崩盤正式開始

老母同軒係咪做緊啲我地睇唔明又好大作用既野

屌你又散播病毒

俾我地笑到二月啦

軒都算睇得明
老母真係唔係太知佢做乜鳩
Neil jones都話佢係unsung hero of the year

咁對比起aa球角球又真係好小人提老母後備出黎三分鐘入兩球

記得佢賽後訪問話 要踢後備好憤怒 宣佈完正選名單嬲左成晚

話一路嬲嬲到出場比咩指示佢都完全冇聽

要嬲先打得返水準,悟飯黎
憤怒吧

可能高普叫佢墮後好似平時咁踢 但佢嬲到無聽指示
結果變左國家隊老母

清呢個推論有文有路都唔係冇可能

話哂踢大賽會有加乘，唔比做正選緊係嬲

大家當左高普係戰術大師 都只係大家一廂情願

岩呀
好難駁

國家隊老母係好j既咁

下個Po夢醒時份

究竟利可唔可以笑到最後

中場攪肉機嘛
我見過其他球迷幫佔中正子起左個袋

屌你老母閪支那又送禮

唔知係邊度睇到有人話查奧爾係鋒線大肉棒

已經想像到個畫面
廢中: robo 唔係度 你多啲幫米隊防守等佢去出波
老母心諗:出你老母

事後我哋就當廢中係戰術大師

老母頭鎚頂入完嗰球嗌到Moon 都裂鳩埋

見到老母壓到咁前應該到高普好嬲
但佢連入兩球又靜左

( ̀⌄ ́) 做咩做表情撚
凸-灬-凸

又要j下對巴塞條片
就黎識背

巧mk >.<

Corner taken quickly

Origiiiiiii!

廢中算係咁 啲細既唔聽佢話又做得好 佢都識笠水

Brilliant alexerder arnold

又唔好咁講
以上內容全屬虛構
可能高普真係戰術大師呢

唔block住
想睇下佢每次會講咩

配埋Celine Dion 嘅 “My Heart Will Go On” 做 bgm

(╥﹏╥) 嬲死你(._.)

老母場場lag就係留體能打大賽
高普竟然收起佢

利物浦童虎

細過睇果陣諗得太理性有d懷疑
但衣家睇返事實的確係咁

05 3:3我最中意史米沙遠射

因為老母係一場
Origi係成季都係入救命波

咁似liar game畫風

屌你老母死支共

同一個作者智力棒球漫畫
其實我覺得呢套先係佢真神作

過去做 妓 vvd 了

Agger
One outs 超智遊戲/鬼影投手

睇完呢套野我真係去左打左排棒球

電欺同老虎邊個勁啲

電欺勁d不過都易爆d

其實版權都買左
播唔播關人撚事？

新 250

大家冇咩唔好返大陸

條友要打退後防線，去啲主打防守既球隊好啲
到時變返修仔路夫雲

中港融合得咁密，要離開香港，去啲其他洲空曠啲既城市先避到

利物浦奪冠之路一帆風順，不過冬季轉會窗一樣有動作，打算將隊中瘀血清走。英國《天空體育》報道，利物浦計劃安排後衞尼達利基尼離隊，轉會費幾多都唔計較，幾平都會賣。
28歲嘅尼達利基尼效力紅軍踏入第5季，上陣103場入2球，不過近兩季因長期傷患甚少亮相，淪為路人甲，上季中更被外借到般尼茅夫，今季喺紅軍未有上陣，已被人淡忘。
消息指，就算佢繼續留喺紅軍，都唔會上陣機會，因此會方打算不論轉會費多少，都會畀佢離隊。

希望可以賣到800-1000萬

張ching唔屌fsg

邊有咁易

我利一樣得

假利

根本避唔到
仆街，幾撚時打撚爆支共
垃圾政權

呀J返乜工
個Office 對海，又好似無野做咁
有錢真好

一定係因內鬥而亡
亂鬥亂打亂殺

陪老細番工

因為有一班冚家剷比 fsg 更冚家剷
冇時間理 fsg 住

原來28加啦

有冇利撚知邊度有世冠章印？
早幾年都見過有單獨發售，今年好似唔見

又高價賣人
又然

平平哋75M賣畀妓

中間果件好正

熟啦 食得

好彩似呀媽

中間個位有兩成似Ivanka trump

睇尼佳尼真係有啲問題

做好個人衛生 盡做

呀J身為女利迷
仲識波過呢度幾件有J反軒餘孽

阿同曼條後防真係

迷軒黎講你都算特別肉酸

肺炎近了

肺炎仲快過支爆 可笑

兩件事同步進行啦

係咪要訂閱先睇到mino唱歌片

一日蘇B教真係唔撚驚曼
驚一哥多D

依半季唯一和到我地既球隊

高普一場都無贏過蘇b

Klopp out

一場廢中笠水，一場黑哨

Feel到神軒格劍大戰又準備開始了

左邊好正

利子出名考古學家黎

隊長豬

好慘

反軒是工作
迷母是生活

你失業?

好想唱K

youtube唱

邊間K最抵

卡啦屋企

Funny

買早幾年前果d唱k神器

開始懷疑你地係唔係每個post都會cap晒啲發言再用會員名稱同編號去分類

有個fd以前係時事台會cap低哂自己以前講啲野黎同人嘈交

You cute

haha

O

咁多利迷子都好風趣

但無女
有撚用咩

對我有咩印象？

天氣之子

問飛唔飛到 影唔影響行程搵你就岩

工具人

慘

你咪台Ching

真係佢兩個女？？

咩意思 大家俾面我叫我台長既

下 我exchange 係2016wor

台Ching

台ching

仆街啦 我住屯門 而家咳到就死
我係咪瀨左野

咁我記錯咗了

Me too
不過冇咳 戴定豬咀返工放工先

你屯門邊到，我近兆康都未出聲

以前未有巴士app有個朋友識個巴膠係電話入佢名做巴士查詢

咁多屯元天利子

利申咩事都無 醫院返工

你要小心了

完全唔知台ching係咩事

姓台叫長 咪尊稱一聲台清

醫院隔離......

要問返條韓妹先知咩事

問返韓Ching

Ranching

Henching

親切啲！

多謝你！

原來有咁多屯門手足

我屯元天住過哂

如果我死左 利物浦拎到英超記得報比我知

利子好似都好多荃灣撚

You jump I jump

我啲親朋戚友都係馬撚獌狗

荃灣
利伸今日著緊主場軒

我老豆係曼狗
有fd係利 佢老豆係愛狗

歡樂

諗起以前同老母睇NBA
佢綠我紫

今晚場波一定係閪波 攻極都攻唔入

香港會有人迷一哥㗎？

無翻過大6
住近邊境地區 每日出街近好多大陸人
有輕感冒
是不是可以準備隔離了

Real Madrid have made contact with the agents of Sadio Mane over a potential transfer.

Zidane hopes to raise funds through the sales of Bale and Rodriguez, knowing Mane would cost far more than £100m.

The plan is to line him up alongside Hazard and Benzema. [Le10Sport]

荃灣 算係

一鳩日傳

goodbye mane and welcome 英超降班

認真以前未黎前文尼有冇話過夢想去邊咁
唯一可以Firm ge係文尼唔貪錢

佢貪 貪返黎起學校

睇下幾時忍唔到水貨

我咳到就黎死 仲要係屯門醫院隔離
應該有入無出

100M is 侮辱

Far more than 有冇認真睇

既然咁 切左去

Hen tai tai

有冇上過大陸
有冇以下病徵:
喉 嚨 痛
乾 咳
頭 痛
發 燒
肌 肉 痛
呼 吸 急 促

以 上 徵 狀 可 能 並 不 明 顯 ， 發 燒 時 體 溫 可 達 102°F 。
一 般 患 者 會 在 晚 間 咳 得 較 嚴 重 ，並 會 有 小 量 白 色 或 黃 色 的 濃 痰 。
真係好撚怕既就去醫院做測試 同埋最好24小時帶口罩

頭3樣都有
應該無事既

普通感冒姐
冇事既

頂住睇埋利冠(希望有)

最好24小時帶口罩 減低傳染風險

3億都唔賣

-___- 小心大陸人

ME
乾 咳 中
肌 肉 痛 中
呼 吸 急 促 中

病緊嘅手足休息多啲
今晚深夜西波唔好睇啦

真
睇完西波病情惡化

越夜越精神

睇完閪波
心臟可能出埋事

希望我有命捱到睇利冠軍

利申 屯門利

睇完即死

約埋一齊隔離？

好

好彩天水圍獨立左(x

想join 但前提係利要奪冠

要隔離5個月

係入面睇住連續失分
加劇病情

到底要幾垃圾先會連小學生都落得手

各位利子可以係隔離區圍爐

班共匪走狗81都拉
就知洗腦得好嚴重

咁搞法中風快過中肺炎

馬上風？

中央送sars過黎
等香港人唔敢上街

仆街狗
等睇11大選同15簽DEAL

班黑警一定要死
仆街
賤撚過納粹黨

啱啱訓醒 爽死

300m mane 一月俾錢 六月先轉會 制唔制？

Fsg唔拎返啲錢買人，錢又唔係我地袋，幾多都唔制啦
左翼依家真係冇一個勁得過mane
反而右翼水貨之上有包皮，不過fsg收完錢都係買遊艇

最完美就賣沙拿買包皮

Mane先係真核
點都唔賣

沙無人要

順便送走個班迷沙嘅伊斯蘭佬

不了 3億貼FSG買yacht

Mane一定非賣

300m 軒去蝗ok?

大家成日話沙拿有價好賣
其實邊個會買

3億買KDB啦 買軒做乜尻

3億去蝗

好凍

今屆如果拎到聯賽...嘅話 好似了左人生中一件大事咁

不過應該今場開始失分

打完仗我地就返鄉下結婚
果啲fd咁

洞房

元朗 JJ 留名

元朗撚

小妹期待

大家都要小心
天氣開始轉涼

好大支flag

小弟仲期待

唔好用個返字，係去

已經唔關支共事，係成個支那民族嘅問題。屌佢老母除咗非洲班土人部落外有咩人係乜都擺落口
上帝可唔可以消滅呢個垃圾民族

軒>>>>>KDB
KDB有冇眼神制敵

[

幾時一齊放牛

你講左我句對白

台Ching
今年仲會唔會凍？

電影情節死硬

月中15度 唔知叫唔叫凍

KDB識開二檔

岩岩買完水門

今年先過左2日

俄都冇雪落用人造雪過聖誕

識野

想識個利迷男朋友

呢度好多基佬比你識

自貼先

歐洲賽三冠+隊長 >> KDB

有鳩

岩呢度

呢度好多有鳩既小妹

利申: 真絲

岩岩番到香港
真係熱到仆街
大家點頂得住

you竟然是個boy

你有冇鳩先？

冇鳩就過主

自貼

人都未識已經話鍾意人

後面個句直接唔好要

笑左

青春既野你唔明架喇

試下同條毒撚食飯
岩咀形既話試下食埋佢

真絲

你係呀J?

有追開po

酒心朱古力

邊個係呀J

小妹

自拍+post名

屌你我睇哂成段

利post女神都唔識好打有限

那個了唷^o^

11個正評
你想表達咩野？

軒達臣同美斯一樣
球員本身冇乜嘢
係某一部分fans真係太戇鳩

不嬲

屌佢老母
天滅中共

今晚有南野

可以拎生果金

特登碌去睇
認左罪?
無認應該at least 拖2 3年

係 認左

經過其實點 著草個時斷正定比人上門搜

仆你個臭街死黑警走狗
大家要提身邊人我地要真普選，唔係贏功能組別呀
仆街泛民

又踢4 點

80幾歲咁

一月啲開波時間全部凌晨

唔使勞氣
仲諗咁多做咩
都係打一個口號旗杆

個inside training終於出返
之前要收費比外國利迷係youtube屌到仆街
柒到呢

Ar j有mon post

賺到盡

其實收錢早啲出我係無意見既
唔出就唔好囉

屌 睇到尾二個段先知唔對路

係咪買buendia

證明你真係GAY

Minamino d片會唔會太多

七百萬身價宣傳待遇好過好多球星
證明簽佢絕對係有市場考慮

對面隊有神軒

Is

無Block
當睇小丑

買bueno

行左好多間 Seven都冇哂雲呢拿可樂

雲呢拿可樂好飲咩?

有冇清今晚唔睇

wilson真係吹大咗 連noble都唔夠跑仲on9犯規輸12碼

今晚又踢西波

好難飲

今晚有軒達臣大戰軒達臣

高普唔係濕鳩

上大陸就有啦

支那豬

感覺代表地區既球隊領導層好似市政府咁

【親愛的高普......】

網站This is Anfield一位忠實利迷兼專欄作家Alex Malone寫咗一篇語重心長感謝信答謝高普，內容係唔係你嘅心聲呢？

-------------------

親愛的高普︰

如果要我及數以百萬計利迷回顧利記重大嘅2019年，好直接會聯想到你為球隊贏得歐聯冠軍、歐超盃冠軍及世冠盃冠軍，仲有史上最高分嘅英超球季。

然而我嘅答謝遠遠超越冠軍層面咁簡單。

多謝你為我地所做嘅一切，對利市人民及利迷！

多謝你帶俾我地無窮無盡嘅歡樂，以及正面嘅人生觀。足球以外，2019年對好多人都係難過嘅一年！你嘅積極樂觀深深感染咗利記上上下下，照亮及啟發成千上萬嘅人。

多謝你令利市呢個美妙城市變成一個世界級嘅地方，其他局外人根本無法想像我地呢個城市有幾美好！

多謝你擁護「利物浦人」嘅獨特精神及文化，接受我地並成為我地嘅一份子。

多謝你一直堅持自己嘅道德倫理、原則及公平競爭，每一個優點都非常符合我地呢個城市、能夠代表呢度嘅人民及球會管理層所期盼，並延續利市人一直謙遜嘅優良品格。由辛奇利到彼士利、費根、杜格利殊，你值得與球會史上最出色領隊齊名。

多謝你為我地社區發展不遺餘力，與及對希斯堡家庭無條件嘅長久支持。

利市以外，你對全球利迷嘅影響力同樣大得令人震驚！世界各地利迷嘅熱情及興奮，每星期佢地都會去到酒吧觀賞及支持利記，盛況空前係前所未有嘅境界！由你帶領嘅利記逐漸步入收成期，對遍佈世界每一個角落嘅新世代利迷有著極大啟發。

足球層面上，多謝你帶領一隊你上任時千瘡百孔嘅落泊班霸重上歐洲及世界足球高峰，我地喺英超以極佳嘅優勢踏入新一年，希望足夠完成終極目標，拎到本土最大殊榮。

多謝你令我地再相信，因為喺你未加盟之前，我地真係充滿懷疑。我地一直都心存希望，我地鍾意發夢，我地嘅忠誠永遠唔會消失！但自從九十年代由盛轉衰後，我地的確出現信心動搖。然而你加盟時一句一語，短時間內將我地失去咗嘅信念重新拾回。我地曾經失去一直引以為傲嘅信念，甚至乎我地都選擇逃避而唔去承認。

多謝你改變或者重新建立出呢股信念，利物浦足球會應該永遠都有勝利者呢個心態。

長年累月嘅浮浮沉沉令利記成為「selling club」，好多球員只會當我地係踏腳石，但由你帶隊短短幾年下，你成功說服世界級球星效忠利記，喺利記建立自己嘅足球故事，完成自己嘅足球夢。

作為球迷，我地曾經接受過球會係列強挖角好球員嘅中途站，世界上最好嘅球員最終都會轉會「歐洲列強」。但你帶隊後，利記成為其他球員及球會羨慕不已嘅班霸，重新定位我地為世界數一數二嘅球會。

喺七、八十年代，利記係歐洲最令人聞風喪膽嘅球會。經過幾十年歲月洗滌後，沉睡中嘅雄獅終於睡醒！

多謝你改變球員嘅心態，令佢地對勝利嘅渴求有增無減，依家我地每一場波都係要贏！由以前只求為利迷踢出好表現嘅球隊變成想為利迷贏盡每一個冠軍嘅球隊。

你永不放棄嘅精神深深感染到各個球員及利迷身上，呢一、兩年我地已經好少會輸波，因為心態上我地每一場都要贏！你令到球員及利迷都有勝利嘅習慣，由你身上傳染到球會上上下下每一個人！曾經有利迷喺完場前十分鐘已經趕住離開球場，因為佢地打定輸數；依家大家會留守，喺呢十分鐘繼續為球隊吶喊助威，希望幫到球隊更多。「高普時間」就係分野，亦可能成為未來幾個月分出冠軍及亞軍嘅分別。

我地作為利迷一直都深明我地對球會嘅愛遠遠高於其他球隊嘅球迷，但全靠你再次提醒我地，全靠你引領我地再次向世界上每一個足球迷展示利迷嘅厲害。

「We. Are. Liverpool. This. Means. More.」唔係單單一句口號，係齋打呢幾個字都會腎上腺素飆升。

你喺過去十二個月建立出世界上最強大嘅球會，你堆砌出全英格蘭最佳防線、最震懾對手嘅三叉戟、培育出世界首席門神、與及世界上最好嘅中場發電機！

轉會工作上，你與神一般嘅愛華士合力取得前所未有嘅大成功，喺汰弱留強嘅過程中絕對係前無古人嘅頂級好！

最重要你令手下每一位球員都有顯著嘅進步，你將一個無人識嘅侯城左閘，變成世界級第一左閘；將一個本來寂寂無名嘅本地小子，變成歐聯最令人防不勝防嘅右閘。

你點石成金能力強之餘，買入本身已經世界級實力嘅艾利臣及雲迪克後仲可以將佢地嘅潛力再度激發，歐洲最強十一人陣容充斥由你及你嘅教練團隊一手買入及培育嘅球員。

仲有你對每個人都無比尊重，由傳媒到球迷，由你背後嘅教練團隊到你嘅球員。就算過往有唔想繼續一齊走落去嘅球員，你都對佢地一視同仁，球員都可以昂首離開，唔會因為道不同而被排斥或冷落，相反地佢地有尊嚴地及被尊重及讚賞下尋求新挑戰，即使佢地只忠於自己，對你、球會或利迷嘅忠誠度遠遠不及對佢地自己。

多謝你第一次擊拳、多謝你對球員嘅熊抱、多謝你帶俾大家嘅趣味演說。

多謝你打吡戰真情流露衝入草地與艾利臣相擁、多謝你喺美國電視台直播前爆粗、多謝你喺艱辛調整期中仍舊保持一貫嘅樂觀正面，呢個就係最真實嘅你，無論世界變化萬千，你始終如一。

最後，我知道好多利記傳奇都唔想被稱為「傳奇」，但好抱歉你已經係我地心目中嘅利記傳奇！辛奇利、彼士利、杜格利殊、費根、賓尼迪斯、仲有你將會永遠印喺利記傳奇領隊嘅大旗及橫額上，備受後世歌頌。

謹代表世界上所有利迷，多謝你喺2019年帶領利記重返世界巔峰，及創造一個可能係球會一百二十七年歷史中最成功嘅新一章。

You’ll Never Walk Alone.

Alex Malone

已經好眼訓

屌你老尾上次柒一獲就走
仲夠膽返嚟顯世？

軒巨踢法似邊個

終於收工啦

Kent勁啲

唱晒所有語言嘅生日歌 Minamino solo

Kent廢一個grade

比清上大陸做咩

凍左咁多

兩個mino做好朋友

Kent 就中庸
Wilson就wil一招

扶貧

成日諗如果我係新球員 應該毒到唔敢出聲

又未食飯
飢寒交迫

佢都好怕羞 古天奴嗰類

25

送溫暖畀人

乜野人嚟

好正

我地乾杯

去到季中，「英超1哥」利物浦又開始「降班球隊尋寶之旅」，已經睇中諾域治2名實用球員，將於今夏以低價購入，勢複製安德魯羅拔臣成功之路。紅軍領隊高普擅於發揮球員潛能，絕唔介意收購降班球隊球員，今次被選中嘅係阿根廷中場貝安迪亞，以及左閘查馬李維士。

who

竟然無呢度成日J嘅cantwell

繼續win ugly，一球夠數

Emiliano Buendía
Jamal Lewis

造福世人

求其買隻左閘頂下先啦

宜個風格好似Chris eagles

靜啦

但成隊最勁係Cantwell, Pukki, Aarons

會唔會係英文太屎聽唔明

佢哋防守已經跌咗watt

我利進攻都係

太多踢到邊
唔會買cantwell
但唔明點解唔買Aaron’s

屌佢老母
谷住谷住
唔知今晚做唔做到真利

Cantwell aarons lewis
6000萬買哂佢

太貴40+

我覺得一黎就咁表面睇同佢地數據分析可能又唔同結果ge
入最多波最多助攻未必係最岩用
二黎F$G緊係睇埋價錢，早幾日已經傳緊aarons話要6000萬
直接買最top果幾個未必岩F$G盤數

三黎就係消息傳出黎又可能係鳩up分散注意力點知最後都係cantwell aarons

主場和收唔收貨
輸左就崩盤之路開始

未撚玩la 19場主勝基本野

失分都唔會收貨啦

agger

我意思係一隊降班隊,仲要唔係買最勁果幾個,應該唔好得去邊
當然Cantwell冇迫切性,應該唔需要買, 而Aarons又唔會咁貴買個後備

如果真係買左咪信囉
jelly果陣都唔會係hull最勁果個啦

jelly係hull個時都唔係最勁

Hull果陣冇個突出

其實睇幾場Norwich都好攻得
但多數後防廢下半場比人追返

我地主場都比佢地打穿左好多次單刀

wilson加毒梟二換三，蝕住做，希望對方珍惜呢個機會

屌，落狗會重鎚對家

比清係獌

恥與為伍

不割蓆

揾宜家個kent同宜家嘅wilson比

睇數據好似好好j

捉到鬼

班球員唔使瞓

自己人

好勁咁

At least已經多咗一個球迷

搵唔返條Link,
睇到新聞話利打算下季係私家雞諾域治度執返兩件。
一件中場，一件左後衛。

英冠料

原來haaland去左多

傳到好恆。簡要去獌

錯啦！ 係「屌你呀，自己人呀！」

咁多中場
咁minamino可能擺鋒線位

Buendia 幾全能，攻守都得
今季都已經 7 個 assists

專業

畀你發現左添

Takumi Minamino is likely to be the only January signing for Liverpool, with Joël Matip, Dejan Lovren, Fabinho, Alex Oxlade-Chamberlain & Xherdan Shaqiri all set to return to fitness over the coming weeks. [@_pauljoyce]

幾錢

估撚到

Paul Joyce 未退休咩

小妹唔明

4點做真利

有J小妹

我利作風，支持

咁講真一月又正常ge

有買人已經好好

柒WHAT?
你地對我有偏見姐

左閘
講到口臭
屌你老母fsg

一月好少出手...但係買親都好野

有米拿啦

你地反唐0 反學神就得
我反軒狗就唔撚得? 反水貨又唔撚比
咁撚一言堂不如開POST叫共產黨利物浦啦

Minamino今晚出唔出得？

fa cup ah

唔得

同埋有針對位置去買, 買個左閘做羅白後備真係講左好耐.終於..

都唔拎黎輪換 有撚用

買左啦咩
我就覺得pj冇講錯既

夏季買, 等私家雞降班再買

今日冇日本仔就唔捱夜了

巴打保重身體

最快對一哥出？

發覺cantwell好撚靚仔下

係

同我一樣咁靚仔

ching咁風趣實溝死女

今晚真利 1

-1

你出黎是但9up 燈下ok la

【高普記者會回應】

被問及拉蘭拿在紅軍的前途：「有關拉蘭拿的問題，他和我也非常清楚。我很高興他現時的狀態不錯，對我們是一位不可缺的重要球員，未來的問題留待未來再說，而他也已經遠離了傷患。」

高普回應了冬季轉會窗的取向：「這一向很難說得定，但我們應該不會太忙於處理轉會事宜。再看看怎樣，但可能性不大。」

有關南野拓實的清況：「隊友們都很喜歡他，文尼和基達也是薩爾斯堡舊生，這個情況很好，如果我是新球員的話也想有這些伙伴。他的英文不是問題、德文是一級好。」

今晚面對鍚菲聯，紅軍會如何排陣：「四天已足夠休息，我們不用大輪換。」

最後回應傷勢問題：「一切也向好方向發展，張伯倫、馬迪普、法賓奴、路夫蘭也很好，但還未能重返球場。」

襯parade撞佢

到時睇下有冇夜尿屙

滴滴仔滴住睇啦

打比你

藍絲賤種狗掛

你虧架

嘩屌………有d咁既利撚…

大把藍同狗係利撚黎
仲好多MON POST
成班賤畜自己圍爐啦

唔係轉左公司咋咩

共產六等星 幾岩你

所以勸大家由得佢單機算

+1

傷兵復出猶如猛將加盟

咁的確係既
冬窗好難買到新兵既質素可以比得上而家啲球員
除左兩閘 屌你根本後備都無

係clyne仲係復出無期

嗰個係James Pearce

佳尼一月準備賣

復出左都唔會用

屌

張仔咁快好返?

由黨報轉左去 the athletic
佢個接班人我都未fol佢Twitter

屌我睇左係princejoyce

咁撚饑渴呀ching

如果當年買lemar而唔係fabinho會點

冇Bino應該爭緊4

但冇左兩個月，又冇事

乜咁dry

軒打6號分邊冇邊奴咁準
而軒去左6號Cover唔到TAA果邊又會令右路差左

8點訓 11點醒左 點算
點等到4點

屌 同你一樣

又係4點

GAY, 同一張床

琴晚睇arsenal 已經想死

睇完獌比人入一粒就訓死左

今晚作客？

邊奴有中路帶波推進 過頭波夠準 同防守腳長硬淨 而神軒少出腳少失位同逗得深啲 幫到高美斯守橫向位 可以集中身後波同補位 軒啲轉邊同直線都唔差過bino
幾場0 封同軒轉番6 號位幫到高美斯a有關係

屌 係度碌電話
又睇到好撚激氣

聽朝返10點
平時係8點起身
睇完波先6點
屌佢老母真係閪時間黎

睇唔睇西波好 呢排訓得好少

睇利今晚點輸

Bino轉邊decision快好多
始終軒8號位會好啲
0封我覺得Ali同Gomez都有關係

見到messi lingard 都知要讓4

想問下點搵link 睇，好驚4點起身揾唔到link

Joe allen原來踢緊英冠

委屈左威爾斯派路

五點起身睇下半場算

8點起身睇精華算

Glory hunter

依家仲浪費緊個威爾斯王子

痴撚線

Jamal Lewis幾掂

Southampton's Danny Ings has scored as many league goals as Leo Messi this season.

好多人都講緊係拎佢黎頂前面3個

神軒打完8號位成個人好似醒目左

太細粒應該唔會中場中, 多數係攻中,同埋左右翼替補,甚至假9

有無利子知如果贏既話勝利巡遊通常會幾號
今年grad trip會五月去歐遊
但未定邊幾日會留係英國

正前佢好似都打過 都係拎黎補前中場 唔考慮商業因素 單睇效用佢都值得買既係

三個位都踢得 最重係踢到明爐個位 而家隊中冇人做到

real??

都未贏過 點會有人答到你

有無巴打去過利物浦 係咪有間係球迷開既 間野貼住球員相之類

美琴子在不在

Footybite

你參考下鏝城啦

幫我含撚就幫你搵下啦

睇返數據佢只要踢足夠時間(65m+)就起碼入一粒
我利真係唔賣垃圾

想join?

睇Inside Training,兩閘互鬥比廢中屌

仆街，仲有三個幾鐘

成口粒粒都要幫你含?

yes but i am real C

哪來的自信

三連冠

可能等埋歐聯一次過巡

You have dick

so is everyone here

I want to suck a big dick
Do you guys have?

今晚造假利嘅，你哋對唔對得着南野

下下年先grad trip
諗住去睇巡遊

即係咁
你話佢比我屌過就話對唔住姐

個個咁快諗定睇鏝巡遊

三連霸點都支持下

理性反我都尊重
反到斷腳死我不敢苟同

スポブラの黒髪ツインテロリ美少女が変態マッサージ師の手マンに大量潮吹き

有無手足有code

屌過都唔會啦下話

樂ching真識食

英足盃係咪my cctvb super播？

南野開咗ig
不過暫時冇嘢睇

個名長到

放咗張gay張....

大家準備好2020崩盤第一戰未

準備訓覺，好攰

4點仲有兩粒鐘

沙短r fd

03:50AM
英格蘭足總盃2019/2020 – 阿仙奴 對 列斯聯[直播][粵/英]

星期一凌晨 85台播

星期6要搵link

成兩個月無睇CC台
一睇發現連登班冷氣軍C都幾勁下
唔講以為5毛同狗自己對罵緊

睇南野

足腫盃點都會出既,高普不嬲唔重視呢個盃
對一哥都係咁話

好驚地標就變拓柒
全世界利迷都丁緊佢

應該唔會咁快變拓柒

希望今年紋到英超上身

連登既號召力已經係0
和理非又好勇武又好根本唔會睇連登做野
成個台都係5毛對5毛

南野應該唔會正選掛
屌搞到想做真利

南野正選

?

Minamino可唔可以正選

南野好似未有得踢喎唔係咩
要fa cup 先可以入陣容

唔係未趕得切?

有陣未

連登算好喇，晏晝無嘢做諗住去鄉土睇下班愛國支那狗點睇武漢單嘢，竟然一個po都無題過，完全平行時空

強陣

最快好似對愛狗先出得？

今日陣正路

力子又冇正選

錫菲聯勁野黎

錫菲聯都正選陣

究竟邊撚個發明冬令時間

點讓2球馬會派錢

個後備好有以前嘅感覺

有基達就破密集

你屌發明返工果條仆街好過啦

出佢=擲骰
擲到6=主場對愛狗咁
其他=對蒙特雷果場咁 妹到pk

點同呀

呢個陣想睇聽日有野做

睇死又係七十幾換拿叔，八十幾換力子

基老母 但好眼訓

想快啲睇到南野上場啊

cls，禾地港豬最愛返工

屌唔訓直接返工算
5半要出門口on99

基達正選都要睇架啦

沙短呢屌

傷

lomo 今場又穩型

但又有個7.3萬followers嘅 vvd謝隊都有follow 邊個先真

今場未踢得

入場感受下個氣氛，一齊唱ynwa

新黑氣石

沙短真係有價好賣
次撚次有機會比你打同我傷
換隻勁啲夾啲冇咁易傷既好過

都有三個後生仔啦

其實同keita, lalala ox 差唔多

質素都唔同啦

有冇機會睇到67仔後備上陣

被受傷

仆街 開始眼瞓

求定lin

閪波時間唔該打好啲
唔想食救心

唔使擔心 閪波是100%的

Phillips subs

無
75-拿叔
84-力子

仲快過南野

真利起身

今場應該又係攻極都攻唔入既閪波

有冇link

個後備陣容好唔掂

南野好似未reg好？

真利留名

［推］買六合彩姐係課金俾政苦

宵夜食成盆壽司會唔會好過份

終於等到呢個時間

keita

好能眼訓

唔會

真軒達臣之戰

milner in for keita

Keïta

真利上水迎接2020第一勝

真利蒲下頭，睇完返工

真利報到

屌基達傷。。。。。

Let's go both Hendo!!!

未踢都傷

日本仔換衫啦

容易受傷的男人

基達係未玻璃做？

groin injury

咁後備少左個位？

基達，ox，la子加埋當一個球員差唔多

where keita???

錫菲聯套overlapping centre back戰術其實幾好睇

頭先明明lineup仲有架

都冇乜點踢過又話傷
屎獨咁款

4231?

呢個位好麻煩。。。

熱身受傷

keita...

韋達已經係練馬師了
何輝

補左Williams

熱身傷

熱身都傷？

又傷，唔L係掛

無基達

真係痴撚線

話撚左基達咪撚行街啦屌佢

傷夠未

唔傷幾場都偷笑

醒起有人講過基達就快傷
又中

軒米母
想瞓覺啦

反基達笠水呢樣野真係2020都仲反到

錫菲聯踢法似對攻

今晚見到青訓後備上陣係100%既事

大勝吧！錫記！

又三子

咩位黎

希望下場熱狗出得番

基達
啦
ox

易傷三寶
買人真係要看條友係唔係injury prone

佔中三子.jpg

不了 要儲印花

Matip

雞達玻璃到

又係開始踢返起個態嘅時候傷⋯⋯

廢中個樣驚到

下場作客熱

以高普性格 有無基達都佔中三子

捱到4點先話無基達

我記得有個話keita同gomez既ching

咪囉

基達夠捱到4點啦 體諒下

起身睇波

輕鬆少一個換人

波都未開就做走場狗

希望高美斯可以頂到馬貼復出

股溝最撚難斷尾

基達熱身傷？

對面神軒 Cs 7場

上次對巴咪傷呢個位囉 之後國家隊啲仆街要佢踢力架盃 應該已經變舊患

沙拿獨食到

係咪屎忽入面條筋

Mane髮線好似又高左

又深夜閪波

好眼訓

salah g

1-0

Salah

水貨

Salahhh

1:0

咁快

咁快1:0

易撚到 jelly又刷助攻

jelly助攻

咁快
謝隊致敬

訓得

沙拿 終於入

好彩對面仆街

右閘放水

沙拿竟然入

水貨終於唔撚洗比人屌

對家2號真利

Jelly好似好多場無交助攻？

燈到

唔反了

Robbo好似近幾場都無助攻

神秘力量

笑左無啦啦仆街

有冇人覺得傳比水貨前會覺得佢射唔入

邊個再敢反水貨

迷沙了

嘩 咁快 仲要係水貨

又送禮

屌，竟然入

快啲入多兩粒我即訓

基達去左邊？

對面on9

快到

佔中三子

發動技能令到對面仆街

幾驚唔入

老母好狗，笑鳩人

你地邊條link

咁多未來人

到老母

跣腳

基達次次一fit返就傷，

差唔多為隊波射入夠100球真係全部符碌咩

weak

快車冇力啦

入多兩粒 想訓

沙拿場場都食到叉燒就好了

成班反沙on99

沙拿即入佢無波屌

對面2號仆得好唔自然

直接頒英超俾利啦
勁到咁點踢

5號都係

老母

同謝一樣

咁講真佢真係miss唔少呢d波

半隊青年軍後備 傷完未

老母做乜9

621

連link 都搵到就1：0

跣腳定腳軟 唔好老屈

Ab1托高個波好有霸氣

有無ching有link

老母好撚串

其實有冇人覺得艾利臣個樣真係好撚細個
係留咗鬚先好似成熟少少

個後防鬆散到

有無人有link?

成班玻璃
Keita同沙短都係開波前傷

Thx 牙清

再咁搞南野真係隨時要預備下場聯賽

Vvd做乜

又傷？

應該會正選試佢

奧干奴：入作戰模式就非利迷

咁搞法好難企穩正選⋯⋯

Lomo

老母hold波好柒勁

老母勁到

老母又儲咗氣今場用？

老母好撚勁

大賽球員

入多幾球睇幻幻

老母上場勁廢,今場黎料

基達馬貼呢啲一季有一半都請病假
幾撚勁都冇用

下場係咪準備可以睇4231 南野cam

幾肯定會用番米叔，官網有講明高普會慢慢比佢settle，提早有得後備出下就信

咁都救到

爭啲

salah no look